楊千嬅 蔡少芬都將自己最青春最美好嗰一面比左香港

然後將自己最老最反骨嗰一面比左大陸

我哋應該原諒佢，祝福佢

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業

五大訴求

無個關事

吊你老母你有收錢俾人吊架！

老老實實，人瑞留返係香港仲有無market

文匯之星都無咁差

Ada